有無睇過火速救兵 《A186》

岩岩重溫完 第三輯呢集真係拍得好好睇，描述得救護員幾好 近年港店難得劇集

係,睇得出導演有D功力

但第三輯其他故事拍得好差

agger

呢集真係超好睇

佢會斬鳩你㗎

小心d呀

王喜個兩集

王喜個兩集好撚悶

留名

好撚熱血

劉江：我熱血心未凍

鴨王演得幾好

火速救兵會唔會開第四輯

救唔到個細路女同大肚婆

細路女好慘

無人討論既

應該要做多幾集教護員

搵我

點解得一集既

好似仲有集講救護電單車

RRV同Cycle 係第二輯